<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/dsgmwkmjeytj/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicgt4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/brittanysd2c/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Fidelghn/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Cottonyhrf/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglasswd3/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>生活消费</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Fergalfg4a/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Divinaad2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870967.md#1" target="_blank">【厨娘香Q秀】台式烧卖和烧卖丸子汤</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870967.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870969-2022-08-11-62f467d593da6-780x438-19201079-150x120.jpg" align ="left"></a>口味的选择上相当多样化的台式烧卖/烧卖丸子汤，在APHCA亚太杯台湾十大名师杰出奖 张丽蓉 老师的巧手下，烧卖一颗一颗饱满汁多。台式烧卖/烧卖丸子汤的皮也可用水饺皮、馄饨皮，细绞肉是选择2比8的肥瘦，如想口感油润些，可以绞肉一半，另一半加猪板油。丸子加上鱼浆后要多摔打几下，让口感紧实。蒸笼加上抺上一些油的烤焙纸，避免面.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 11:43 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870257.md#1" target="_blank">这11种人气甜甜圈 你最爱哪一种？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870257.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870263-20221117_34donuts-150x120.jpg" align ="left"></a>喜欢甜甜圈的朋友来对地方了！甜甜圈种类多样，你有爱不释手的吗？这次介绍11种受美国人欢迎的甜甜圈给你，看看有没有喜欢的，赶快写入美食清单吧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 7:37 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870746.md#1" target="_blank">日本开发出新传感器 可深度揭示机体快乐激素</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870746.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870830-GettyImages-1079951010-150x120.jpg" align ="left"></a>人的大脑会分泌多种能让人感到快乐、安全和成就感的物质，这些物质统称为“快乐激素”。 其中多巴胺是人们所熟知的，它能帮助传递兴奋及快乐的信息，同时还参与调节多种生理功能。日本研究开发出可以检测快乐激素的荧光传感器。

大阪大学院医学系研究科稲生大辅(DaisukeIno)讲师和金沢大学医薬保健研究医学系西山正章(Ma.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 7:33 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870506.md#1" target="_blank">【医道心传】消除富贵包的七动作疗法</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870506.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870651-8200aec3e1f4f45ac057ecb325de1814-150x120.png" align ="left"></a>富贵包，又称颈椎大包、水牛肩。从解剖学的角度来看，“富贵包”是指第六颈椎到第三胸椎中的突起。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 5:36 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870646.md#1" target="_blank">最新研究：免疫抗癌剂明显增加患糖尿病风险</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870646.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870650-2598ac8e667e35a2d7f961f89526b7a3-150x120.jpg" align ="left"></a>免疫抗癌剂是近些年最受瞩目的抗癌治疗剂。但南韩一项研究结果显示，如果使用免疫抗癌剂，患糖尿病的危险比传统化疗方法高出2.45倍。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 5:09 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870254.md#1" target="_blank">辣味鸡饭一锅料理 工作日晚餐的赢家</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870254.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870695-20221122_chicken_01-150x120.jpg" align ="left"></a>传统的匈牙利辣味鸡肉料理，是将浓稠顺滑的辣椒酱淋在鸡肉上，搭配鸡蛋面食用。而在这个简化的食谱中，则是把以辣椒粉为主的混合香料涂在带骨的鸡腿上，在煎锅中煎一下取出；然后加入鸡汤、白米和蔬菜一起煮沸。再把鸡肉放回煎锅里，并将整个煎锅放入烤箱中烤30分钟。用叉子把米饭弄松，撒上切碎的欧芹，晚餐就做好了！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 3:30 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868637.md#1" target="_blank">通货膨胀时代 7种创造财富的策略</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868637.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868642-Investment-growth-1200x675-150x120.jpg" align ="left"></a>通货膨胀是当前全球面临的问题，每个国家无不使出浑身解数应付这波金融压力的冲击。一向热衷创造财富的个人也紧急采取应对措施。这里有7个策略帮助你在通货膨胀时期创造财富：改变观点、做好个人预算、严谨的财务目标、保护已有的资产、正确的投资方式、保持灵活性。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 11:53 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870554.md#1" target="_blank">2023年 抵押贷款利率将降至4.5%？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870554.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870581-shutterstock_2220601113-150x120.jpg" align ="left"></a>文：O'Harmony Realty提供
房利美表示，2023年30年期固定抵押贷款的利率将降至平均4.5%。这是房利美的估计。这对购房者意味着什么！

自2022年初以来，利率已经上涨了两个百分点以上，这主要是由于美联储增加了借贷成本。

专家表示，如果消费者现在找到了一套他们喜欢的平价住房，他们就不必推迟.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 11:50 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868264.md#1" target="_blank">一个动作强化微血管循环 增进心脏健康</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868264.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868355-shutterstock_2078019499-150x120.jpg" align ="left"></a>一名做了3次心导管手术，放了6只血管支架的病人，术后仍感到心脏不舒服，甚至连过马路都感到胸口痛。但是，他的手术是成功的，支架完全正常。最后，患者进行10次体外反抟治疗（EECP），不仅胸痛痊愈，跑操场10圈都没有不舒服的问题。EECP是可以改善全身血液循环的治疗。生活中，有一种简单的动作，可达到EECP的效果。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 10:05 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868374.md#1" target="_blank">【散步新东京】东京的龙宫城：雅叙园饭店</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868374.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868393-P.37-4-150x120.jpg" align ="left"></a>“旧目黑雅叙园”在一九二八年以纯日本料理餐厅起家，是以不动产致富的细川力蔵先生号召著名的日本画家和工匠，极尽奢华打造而成的空间。直至今日，内部仍然保留着日本平成初期大规模整修后的绚丽美术品，雅叙园被歌颂为“昭和龙宫城”的样貌，依然清晰可见。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 9:21 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869614.md#1" target="_blank">不忌口2年减重20公斤！医师创133低糖餐盘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869614.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869711-shutterstock_1721943142-150x120.jpg" align ="left"></a>糖尿病是现代社会的健康难题，肥胖更是糖尿病的危险信号。专长治疗糖尿病的内分泌科医师游能俊也曾被肥胖和糖尿病问题困扰。他身高163公分，2016年时体重还重达78公斤。这些情况向他敲响了警钟，游能俊“因祸得福”，走上成功控糖之路。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 3:22 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870335.md#1" target="_blank">【厨娘香Q秀】轻食养生的中西料理</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870335.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870339-2022-07-14-62cfc5be62ceb-780x438-19201079-150x120.jpg" align ="left"></a>养身宴客中西料理居家轻松做。亚太十大青年精英名厨 张世朋 分享金丝燕窝炖鸡汤，因汤里有加桂圆干，只要再加一点盐、糖即会回甘。用滚水下去炖的汤，不会浊，用保鲜膜可避免水分进入。少油少盐一锅到底的黄金鱼子酱佐义粉，建议用新鲜凤梨，不要罐头的。分享盐麹橙皮红豆汤/三杯蕈菇的洋葱妈妈，相信顺应四季、取材当季、走进厨房料理，就可.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月22日 12:59 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868778.md#1" target="_blank">单身汉找伴侣 更重成熟人格和长期承诺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868778.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868788-shutterstock_1465891565-150x120.jpg" align ="left"></a>美国在线约会服务公司Match，11月15日发布了本年度对美国单身人士的调研结果。针对5千名单身男女的研究显示，这一人群在对待约会、爱情的态度上出现了新的变化。

单身者约占美国成年人口的1/3以上。其中大约有7,520万单身人士，正在寻求建立伴侣关系。
单身者约会时变得更明智
疫情后，单身约会者的想法出现了新.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 11:55 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869447.md#1" target="_blank">减少刺猬绝种的威胁 从学会照顾宠物刺猬开始</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869447.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870049-shutterstock_2060461175-150x120.jpg" align ="left"></a>自2000年以来，英国的刺猬数量持续性急遽减少，欲减少刺猬绝种的威胁，或许可以从学会照顾宠物刺猬开始。上个世纪80年代刺猬才被引进美国当成宠物饲养。当刺猬信任你之后，就会变得非常可爱。它们很容易照顾，不容易生病，也很能自得其乐。如何照顾宠物刺猬？先打造刺猬的窝、了解刺猬吃什么、学会抚摸刺猬的方法以及观察刺猬生病的征兆。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 9:18 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870073.md#1" target="_blank">日本最新研究：八味地黄丸可改善阿兹海默症</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870073.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870075-IMG_6241@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>八味地黄丸出自于中国清朝名医吴谦所着的《医宗金鉴》。使用广泛，效果显着。八味药之间，相互为用，有壮肾、健脾、补肺、袪寒等功效。日本最新研究发现，八味地黄丸可有效地延缓阿兹海默症的症状。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 7:06 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870105.md#1" target="_blank">世界最小城镇在克罗埃西亚 居民仅30人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870105.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13870106-shutterstock_1544371082-150x120.jpg" align ="left"></a>胡姆（Hum）是克罗埃西亚最小的城镇，也是世界上最小的城镇。这个小镇只有两条街和三排房屋，而且只住了30个居民。尽管如此，它却蕴含丰富的文化与历史气息，成为克罗埃西亚著名的景点之一。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 6:51 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13869926.md#1" target="_blank">年收入超6位数 仍难以负担加州住房</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13869926.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869929-ef71565d84d2d069ce9b7883ba466bd6-150x120.jpeg" align ="left"></a>虽然今年下半年以来，加州的房屋价格不断下降，但与其它州相比较，加州的住房负担能力指数，在全国排名倒数第二，即便对有六位数收入的家庭来说，住房依旧难以负担。

根据加州房地产经纪人协会（California Association of Realtors）的数据，只有18%的加州家庭，能够负担得起829,760美元的.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 12:40 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868617.md#1" target="_blank">走进希腊神话殿堂 奇美博物馆绝美珍藏超丰富</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868617.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868633-1-1DSC06004-150x120.jpg" align ="left"></a>来到奥林帕斯桥，众神之王宙斯（Zeus）率领着希腊神话里的众神，挺立于桥的两侧，包括宙斯妻子、天后希拉、最美女神维纳斯、智慧女神雅典娜、海神波赛顿……，石雕形象千姿百态，个个维妙维肖非常逼真。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 9:19 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869528.md#1" target="_blank">如果你有这些迹象 你应该去度假了</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869528.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869536-shutterstock_265026164-150x120.jpg" align ="left"></a>休息是为了走更远的路，就连度假本身也不是为了玩乐，而是为了放松自己，毕竟在长时间处于高压的环境下，身心都会受到负面影响。有旅游专家提供了一些判断方法，让你看看自己是不是应该去度假了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 4:50 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865007.md#1" target="_blank">上班心好累 职场恐惧该找谁商量比较好？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/13/n13865007.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/03/id13611783-Fotolia_120557475_Subscription_L-150x120.png" align ="left"></a>当心理水位下降时，该找谁商量比较好？朋友、主管、人事单位或诊所等都是可以考虑的选项。有①朋友、同事或家人、②主管、③人力资源管理等公司的负责部门与产业医师，以及④诊所等几道切入口可选，接下来会针对这4大选项逐一说明。不过最终仍取决于哪一扇门对自己而言比较容易坦然求助。或是采取“先试试这个，如果行不通，再试另一个”的综合.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 9:28 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869285.md#1" target="_blank">【厨娘香Q秀】橘香酸辣米香鱼和鸡米豇豆生菜包</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869285.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869287-2022-06-29-62bbba32a1964-780x438-19201079-150x120.jpg" align ="left"></a>讲究底味的川菜，三香三椒三料让人胃口大开。2011年“世界厨王争霸赛”热菜组厨王 陈彦廷 ，分享橘香酸辣米香鱼/鸡米豇豆生菜包，麻辣鲜香有层次感。他表示切鲷鱼片可以先由鱼身较薄的地方，用切斜片方式把鱼片片下。使用酒酿不只提鲜香，也可去肉或鱼的腥味。鸡米豇豆生菜包是用虾松的概念变化的。天然发酵的豇豆，酸酸的味道十分开胃.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 7:21 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869304.md#1" target="_blank">组图：走入电动车世代 2022年洛杉矶国际汽车展</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869304.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869714-autoshow-150x120.jpg" align ="left"></a>事隔一年，2022年11月18至27日，汽车界在北美洛杉矶举行了一年一度的盛事——洛杉矶国际汽车展。这次车展可让汽车爱好者前瞻一下在来年准备推出的新车，以及将会影响未来汽车的概念设计。



车展首先由NACTOY总裁Gary Witzenburg宣布2023年度最佳汽车入选名单。入选汽车分为三类别为：

.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 7:08 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869263.md#1" target="_blank">【健康1+1】加强针不为人知的秘密</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869263.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869267-2022.11.19-Lin-1200_800-150x120.jpg" align ="left"></a>2次感染、3次感染过要不要再打加强针？加强针效果如何？重复感染新冠该如何面对？政府一直推动打加强针是否有不为人知的原因？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 3:13 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868716.md#1" target="_blank">【健康1+1】大肠癌的前兆 如何早发现？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868716.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868717-2022.11.18-Health-Live-Jiang-1200_800-150x120.jpg" align ="left"></a>如何诊断大肠癌？预防大肠癌5大要点。5大方法治疗大肠癌。大肠和肺互为表里，照顾好大肠，拥有美好容颜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 3:13 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869271.md#1" target="_blank">美国陆军士兵故事系列之一</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869271.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869275-Screenshot-2022-11-18-181347-150x120.jpg" align ="left"></a>一对军人夫妻，面对五十万美元医学学费，不仅零债务，而且，军队让他们一直很好地在一起工作、生活。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月20日 1:01 AM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869143.md#1" target="_blank">COVID及疫苗增血栓风险 4习惯1茶饮可助预防</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869143.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869144-COVID19-150x120.jpg" align ="left"></a>针对血栓，西方医学多采用抗凝血及溶栓疗法，但多伴有出血、过敏等副作用。中医治疗血栓历史悠久，对于难以用西医抗凝血药物治疗的血栓也有很好疗效。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月19日 8:14 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869129.md#1" target="_blank">中医治疗湿疹有妙法 常按三穴位可止痒</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13869129.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869130-Fotolia_137635777_Subscription_L@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>冬天皮肤干燥脱屑，夏天湿热长疹子，都是湿疹的常见症状。湿疹反复发作让人苦不堪扰，扶原中医诊所医生郭大维从中西医学角度解析湿疹的原因，并提供按摩穴位，以及药膏等止痒方法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月19日 7:59 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13868890.md#1" target="_blank">10月份加州房市 创14年来最低销售量</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13868890.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869033-2bc33556123227330ce729ad8f23458c-150x120.jpeg" align ="left"></a>今年经过升息打击、股市下挫和科技业的裁员，加州房地产市场成为这波房市衰退最显着的市场之一。十月份，加州房市数据要点如下：

根据加州房地产经纪人协会（C.A.R.）的统计——
-经季节性因素调整后的年率，10月份现有独立房销售总量为27万4,040套，比9月份下降10.4%，比去年同期下降36.9%。

-1.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月19日 3:41 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13868907.md#1" target="_blank">【车评】四季皆宜 2022 Mazda CX-30 Turbo Premium Plus</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/19/n13868907.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868910-2022_Mazda_CX30_01-150x120.jpg" align ="left"></a>Mazda的入门CUV，由以往的CX-3成为了现今的CX-30，2022年款加入了Carbon Edition型号，主要分别是灰色的外观及红色的内装，再配上黑色18吋轮圈及亮黑色侧镜，只是Carbon Edition的引擎是2.5升自然吸气SKYACTIV引擎，动力上比Turbo版输出较弱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月19日 1:00 PM			</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/21/n13870319.md#1" target="_blank">【1000步的缤纷台湾】台中南区5家美食店</a><br></h3>超饱！无限加面、珍奶免费的牛肉面店；隐藏版巨无霸汉堡，用料超敢！校内饮料必喝鲜奶茶、鲜乳冰淇淋；忠孝夜市深夜拉面，日式汤底超浓郁～5间中兴大学美食懒人包！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月21日 11:50 PM			</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_9.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;10&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_11.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_10.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_10.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008_10.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/news2008_10.htm">https://www.epochtimes.com/gb/news2008_10.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
